有冇人連婚禮都唔會俾屋企人去？

人生已經sure就算結婚擺酒唔會要佢地出席。

Ok
有野想講就自己講啦

Why?

有乜所謂

睇下你原因

但會好記得你有婚禮

你屋企人係好撚仆街定係好撚失禮

搞婚禮好唔環保ga wor
做狗都唔會以污染自己個狗竇為榮

改名都無撚用

麻煩其他人copy 番俾樓主睇，佢block 左我